份工做幾左幾多年會唔想走

我認為係七年

3個月